(shame)林鄭應該咁樣道歉

有冇人可以key佢個樣？

push

露j個條友就由佢老公做

你睇埋我果份，佢做呢D野我真係要洗眼

shame

偽進仔聽唔明shame

shame shame shame

去reddit upvote

推

百看不厭

無人想睇阿婆裸體

咩戲

game of throne

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

本年度最佳COSER

推爆

咁露波個個女人？